2017年4月新番動畫最新中文列表最強“續作季”

現在已經到了3月中旬，基本上將於4月開播的動畫都已經確定了。有網友製作了2017年春季動畫的中文一覽表，我們可以發現在本季的新番中有十幾部動畫續作登場，其中高人氣的作品也是非常的多，比如《進擊的巨人》第二季、《路人女主的養成方法》第二季、《劍風傳奇》第二季等等。而且在很多的期待新番中，這些人氣續作也是讓很多網友都打算追下去，反倒是新作動畫被期待的程度比較低。
本次的新番表是按照開播時間來排序的，4月1日開播的《進擊的巨人》第二季絕對是重頭戲，不過這部作品能不能在國內播放還不得而知。而且到目前各大視頻網站都還沒有公開自己購買的動畫，到時候來看看這些人氣動畫都花落誰家吧。

現在已經到了3月中旬，基本上將於4月開播的動畫都已經確定了。有網友製作了2017年春季動畫的中文一覽表，我們可以發現在本季的新番中有十幾部動畫續作登場，其中高人氣的作品也是非常的多，比如《進擊的巨人》第二季、《路人女主的養成方法》第二季、《劍風傳奇》第二季等等。而且在很多的期待新番中，這些人氣續作也是讓很多網友都打算追下去，反倒是新作動畫被期待的程度比較低。
本次的新番表是按照開播時間來排序的，4月1日開播的《進擊的巨人》第二季絕對是重頭戲，不過這部作品能不能在國內播放還不得而知。而且到目前各大視頻網站都還沒有公開自己購買的動畫，到時候來看看這些人氣動畫都花落誰家吧。

最強4月

仲喺無驚爆危機

僧侶走腎不走心
好名

不正經魔術講師
四月真係好屌 睇黎到時日日追不停

竟然係呢套 睇個名約略估到套野要講乜

其實套套都好期待
但唔知點解下季對呢套特別期待
但呢套九成九都唔會有第二季出現
係下季咁嘅環境下 真係無可能鬥得贏

又玩四天王

真係冇話邊套特別想追

淨係想睇劍姬 又冇百合工房又冇京阿尼又冇

好過無見過四天王啦

僧侶走腎不走心
僧侶同神父應該啱嘴型・・・

兩年啫 講到好耐冇見咁

四月冇邊套動畫係我有賽前關注過
好難落手

鹽濕和尚

磯兵衛
江戶版銀魂

乜有兩年咁耐

又有夏目
正

季季都咁講 季季都燈撚死左

起碼巨人我英夏目不起眼燈唔死掛

一年姐都係

留名等睇巨人燈到仆晒街

留名原創end

今次好多都係循例睇下
真係期待既其實冇

今季啲cast痴撚線

望到套機人番Re:CREATORS
上去佢官網望下個cast
AZ黎嘅喂

我的英雄學院 正野黎
開頭睇第一季第一集覺得冇乜特別
之後越睇越熱血

有fd睇完第一集就棄咗
我睇完動畫之後追哂漫畫

終於有四天王睇

僧侶個套
和尚+外遇人妻

套紫羅蘭永恆花園幾時先播
唔知點解我好期待

夏目日常番都燈得死我真係含
btw 今季冇邊幾套夠 SAKURA QUEST 揪
求燈死

千燈萬燈都唔該唔好燈pa

AZ 係失敗在編劇

戀愛暴君

我想問好耐 究竟果套野同島風有咩關係

大家真係餓左好耐

怪怪守護神
今季睇卡士 唔差

夏目

有夏目就夠

其實係因為隔咗太耐冇見過
以前每季至少有一套

又多兩首歌入歌單
夏目啲OP ED BGM全部都好正

巨人

噉姐係Fate都擺喺後半年？ 好想快啲睇

啲cv忙撚死未

咁撚多套CLS......
D動畫量越黎越多

艾絲bb